有冇非處絲打鍾意食處男

好想俾淫絲調教

冇

佢地想食處男 唔係醜男

你係醜男我唔係

我係處男
pm我

我有個friend係基，已經叫咗佢pm你

留名一堆青頭仔入晒黎

我想比人食

你咪係其中一個

哭左

我都鐘意

有錢,專一,咸濕但唔下流賤格既靚仔處男毒撚先係MK港女終極追求

我女朋友，佢食左我個處

唔中意mk港女

OP要睇PSYCHI, 好似你咁妄想症, 咁多性幻想, 真係要捉入CPH度, 重重監控, 唔好放你出黎

好想破處

點解樓主咁鐘意呢張圖